究竟first hon 同 2:1 grad 有冇分別

有冇工會淨係請first hon？

財務策劃師

個字都唔同
你盲鳩左

含大first hon

讀咩科？ 想做邊行？

law友想知first hon可以aim d咩

OU first hon >>>> OU 2:1 >>> hku first hon

Yes

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

我要88先正A

政府工就全基本上係大學都一視同仁
你覺得真係？

睇大學名再睇hon

85就有A

上個sem有科83%就A+咗

Ou仔就係ou仔 dse得1x分已經足以證明你係垃圾 唔拉curve又點？ 讀d野實會比較簡單 阿豬阿狗都識 高分係正常 但唔代表你係勁

又撚新會然

你咪入 ust or hku 讀下 睇睇 first hon 系咪 易過OU ？
分分鐘 個分 90+ 先有A
但點解人地咁多first hon,,,, 人地入得ust，hku既 有曬實力 dse 都贏你9條街。

唔通人地ust hku 攞到first hon 系OU 就 攞唔到？

講黎得啖笑

佢地入到3大 只代表佢地dse高分
有啲人岩考dse 有啲人啱讀大學
無話邊個勁啲
事實上好多ou仔實力完全吊打3大囝

十卜

讀OU 多數係年紀大， 做過嘢， 出嚟做嘢因為有經驗而 好似 勁過 3大囝
當佢地接受新知識，eg 讀OU 果陣， 因為冇經驗/冇讀過 而覺得難

呢點足以證明 係吸收新方面 3大囝 勁好多

其實呢個唔代表OU first hon 難攞過其他U
係你自身問題

你俾d 劍橋 哈佛 學生去讀，， 分分鐘人地唔使上堂， 都爆4